想搵$300內既紅酒推介

是咁的，老母唔知係邊9度搵左d雀友星期六返屋企食飯
擺低左一張金牛叫我去買三枝紅酒返黎宴客
想問下$300既budget可以買到d咩比較易入口既紅酒

新手唔識入, 就上HKTVMall買喇

去百佳買, 二百樓上penfolds唔差

三百蚊都唔會有咩好唔好推介啦
是但去百佳買三支咪算 淨返自己袋

之前擺酒飲剩8-9枝紅酒
係嘉里買17x 1枝。
有興趣可打個折賣比你。
詳細可pm

聽講要摸樽底個凹
凹得深D會好飲D
適用於平價酒

幾個月前舅父生日去左超市摸左2支139&179嘅送畀舅父
舅父話ok 入得口

利申 唔飲得亦冇研究
聽老母講佢個酒鬼朋友講嘅

los vascos

袋鼠

點解深d 會好飲d

同酒廠有關
by老母轉述

去ok買支1L紅酒, 淨返自己袋